#. extracted from OfficeUIResources.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-29 14:57-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.7.0\n"

#. #Autogenerated resource bundle. Run 'native2ascii -reverse' to convert to latin1 encoding.
#. #Thu Aug 21 11:40:50 CDT 2008
#: 1
msgid "CUSTOM FIELD"
msgstr "自定义栏位"

#: Office.address.address1.requiredmsg
msgid "Please specify an Office address."
msgstr "请填写机构地址。"

#: Office.address.city.requiredmsg
msgid "Please specify the City."
msgstr "请填写城市。"

#: Office.address.country.requiredmsg
msgid "Please specify the Country."
msgstr "请填写国家。"

#: Office.address.postalCode.requiredmsg
msgid "Please specify the Postal code."
msgstr "请填写邮编。"

#: Office.address.state.requiredmsg
msgid "Please specify the State."
msgstr "请填写省。"

#: Office.addressnotentered
msgid "No address entered."
msgstr "未输入地址。"

#: Office.cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: Office.edit
msgctxt "Office.edit"
msgid "Edit office information"
msgstr "编辑机构信息"

#: Office.error.creationFailed
msgid ""
"An unexpected error has occurred during office creation. Please try again "
"later or contact the system administrator."
msgstr "创建机构时发生未知错误。请稍后重试或联系系统管理员。"

#: Office.error.errorInLoadingMasterData
msgid ""
"The application could not load the office hierarchy. Please try again later "
"or contact the system administrator."
msgstr "程序无法读取机构层次。请稍后重试或联系系统管理员。"

#: Office.error.getFailed
msgctxt "Office.error.getFailed"
msgid ""
"An unexpected error has occurred while retrieving the office details. Please "
"try again later or contact the system administrator."
msgstr "检索机构详情时发生未知错误。请稍后重试或联系系统管理员。"

#: Office.error.hasActiveChildern
msgid ""
"The office status cannot be updated as the office has active sub office(s) "
"under it."
msgstr "由于该机构下有活动的次级机构，因此无法更新其状态。"

#: Office.error.hasActiveOfficeWithThisLevel
msgid ""
"The office level cannot be removed as there are offices present at this "
"level."
msgstr "由于当前有机构属于该级别，所以无法将其删除。"

#: Office.error.hasActivePersonnel
msgid ""
"The office status cannot be updated as the office has active personnel "
"associated with it."
msgstr "由于该机构下配有活动的人员，因此无法更新其状态。"

#: Office.error.loadFailed
msgctxt "Office.error.loadFailed"
msgid ""
"An unexpected error has occurred while retrieving the office details. Please "
"try again later or contact the system administrator."
msgstr "检索机构详情时发生未知错误。请稍后重试或联系系统管理员。"

#: Office.error.updationFailed
msgid ""
"An unexpected error has occurred while changing the office details. Please "
"try again later or contact the system administrator."
msgstr "修改机构详情时发生未知错误。请稍后重试或联系系统管理员。"

#: Office.error.updationHierarchyFailed
msgctxt "Office.error.updationHierarchyFailed"
msgid ""
"An unexpected error has occurred during the office hierarchy change. Please "
"try again later or contact the system administrator."
msgstr "修改机构层级时发生未知错误。请稍后重试或联系系统管理员。"

#: Office.formOfficeType.nameExist
msgid ""
"This Office name already exists in the application. Please specify a "
"different name."
msgstr "已存在该机构名称。请输入其它名称。"

#: Office.formOfficeType.pleaseLelect
msgctxt "Office.formOfficeType.pleaseLelect"
msgid "Please specify an Office type."
msgstr "请指定一个机构类型。"

#: Office.formOfficeType.requiredmsg
msgctxt "Office.formOfficeType.requiredmsg"
msgid "Please specify an Office type."
msgstr "请指定一个机构类型。"

#: Office.formOfficeType.shortNameExist
msgid ""
"This Office short name already exists in the application. Please specify a "
"different name."
msgstr "已存在该机构简称。请输入其它名称。"

#: Office.formParentOffice.requiredmsg
msgid "Please specify a Parent office."
msgstr "请指定一个上级机构。"

#: Office.labelAddNew
msgid "Define new"
msgstr "定义新的"

#: Office.labelAddNewOffice
msgid "Add a new office -"
msgstr "添加新机构－"

#: Office.labelAddNewOfficeNow
msgid "Add a new office"
msgstr "添加新机构"

#: Office.labelAdditionInformation
msgid "Additional information"
msgstr "附加信息"

#: Office.labelAddress
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: Office.labelAddress1
msgid "Address 1:"
msgstr "地址1："

#: Office.labelAddress2
msgid "Address 2:"
msgstr "地址2："

#: Office.labelAddress3
msgid "Address 3:"
msgstr "地址3："

#: Office.labelAreaOffice
msgid "Area Office"
msgstr "地区机构"

#: Office.labelBranchOffice
msgid "Branch office"
msgstr "分支机构"

#: Office.labelChangeStatus
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: Office.labelCheckLevelIncluded
msgid "Check the levels to be included."
msgstr "勾选来包含该等级。"

#: Office.labelCity
msgid "City:"
msgstr "城市："

#: Office.labelCompleteTheFields
msgid ""
"Complete the fields below. Then click Preview. Click Cancel to return to "
"Admin without submitting information."
msgstr "请填写下面的栏位，然后点击“预览”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至管理页面。"

#: Office.labelCountry
msgid "Country:"
msgstr "国家："

#: Office.labelCreatedSuccessfully
msgid "You have successfully added a new office"
msgstr "您已成功添加新机构。"

#: Office.labelDivisionalOffice
msgid "Divisional Office"
msgstr "分区机构"

#: Office.labelEditOfficeInfo
msgctxt "Office.labelEditOfficeInfo"
msgid "Edit office information"
msgstr "编辑机构信息"

#: Office.labelEnterOfficeInformation
msgid "Enter office information"
msgstr "输入机构信息"

#: Office.labelFieldsMarkedWithAsterisk
msgid "Fields marked with an asterisk are required."
msgstr "加星号的栏位为必填项。"

#: Office.labelHeadOffice
msgid "Head office"
msgstr "顶级机构"

#: Office.labelLinkAdmin
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: Office.labelLinkViewOffices
msgid "View offices"
msgstr "查看机构"

#: Office.labelMandatoryInstructions
msgid ""
"Preview the fields below. Then click Confirm. Click Cancel to return to "
"Office Details without submitting information."
msgstr "请查看以下信息，然后点击“确认”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至机构详情页面。"

#: Office.labelMaxMinLevel
msgid "The office hierarchy can have minimum two and maximum five levels"
msgstr "机构层次最少2层最多5层"

#: Office.labelNo
msgid "No"
msgstr "否"

#: Office.labelNote
msgid "Note:"
msgstr "注释："

#: Office.labelNoteInstruction
msgid ""
"The highest and lowest hierarchy levels cannot be removed from the system."
msgstr "无法从系统中删除最高及最低的层级。"

#: Office.labelOfficeAddress
msgid "Office address"
msgstr "机构地址"

#: Office.labelOfficeAssignedNumber
msgid "office has been assigned the system ID number:"
msgstr "机构已被分配系统ID号："

#: Office.labelOfficeCode
msgid "Office code:"
msgstr "机构代码："

#: Office.labelOfficeCreatedInstruction
msgid ""
"You can enter a system ID number into the search box to access center "
"details which <br> also include a center's account and performance data."
msgstr "您可以在搜索框中输入系统ID号来访问行政村详情，以及该行政村包含的行政村账户、性能数据等。"

#: Office.labelOfficeDetails
msgid "Office details"
msgstr "机构详情"

#: Office.labelOfficeInformation
msgid "Office  information"
msgstr "机构信息"

#: Office.labelOfficeName
msgid "Office name:"
msgstr "机构名称："

#: Office.labelOfficeShortName
msgid "Office short name:"
msgstr "机构简称："

#: Office.labelOfficeType
msgid "Office type:"
msgstr "机构类型："

#: Office.labelParentOffice
msgid "Parent office:"
msgstr "上级机构："

#: Office.labelPleaseNote
msgid "Please note:"
msgstr "请填写注释："

#: Office.labelPostalCode
msgid "Postal Code:"
msgstr "邮编："

#: Office.labelPresent
msgid "present"
msgstr "目前"

#: Office.labelPreviewOfficeInformation
msgid "Preview office information"
msgstr "预览机构信息"

#: Office.labelRegionalOffice
msgid "Regional Office"
msgstr "区域机构"

#: Office.labelReviewAndSubmit
msgid "Review &amp; submit"
msgstr "查看并提交"

#: Office.labelState
msgid "State:"
msgstr "省："

#: Office.labelStatus
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: Office.labelSubRegionalOffice
msgid "Sub Regional office"
msgstr "分区机构"

#: Office.labelTelephone
msgid "Telephone:"
msgstr "电话："

#: Office.labelViewOfficeAddNewOffice
msgid "define a new office"
msgstr "定义一个新机构"

#: Office.labelViewOfficeDetails
msgid "View office details now"
msgstr "立即查看机构详情"

#: Office.labelViewOfficeHierarchy
msgid "View office hierarchy"
msgstr "查看机构层级"

#: Office.labelViewOfficeInstruction
msgid "Click on an office below to view details and make changes or"
msgstr "点击下面的机构来查看详情及进行修改或"

#: Office.mandatory_selectbox
msgid "Please select {0}."
msgstr "请选择{0}。"

#: Office.mandatory_textbox
msgctxt "Office.mandatory_textbox"
msgid "Please specify {0}."
msgstr "请填写{0}。"

#: Office.numberOfMembersPerGroup
msgid "Number of Members per Group"
msgstr "每个组的成员数目"

#: Office.numberOfMembersPerKendra
msgid "Number of Members per Kendra"
msgstr "Kendra组的成员数目"

#: Office.officeLevel
msgid "Office Level"
msgstr "机构级别"

#: Office.officeName
msgid "Office Name"
msgstr "机构名称"

#: Office.officeName.displayname
msgid "Please specify an Office name."
msgstr "请填写机构名称。"

#: Office.officeName.maskmsg
msgid "Please specify character(s) other than blank space(s)."
msgstr "请填写非空字符。"

#: Office.officeShortName
msgid "Office Short Name"
msgstr "机构简称"

#: Office.officeType
msgid "Office type"
msgstr "机构类型"

#: Office.operationMode
msgid "Office Operation Mode"
msgstr "机构操作模式"

#: Office.parentOffice
msgid "Parent Office"
msgstr "上级机构"

#: Office.preview
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: Office.shortName.displayname
msgid "Please specify an Office short name."
msgstr "请填写机构简称。"

#: Office.submit
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: Office.title
msgid "Mifos"
msgstr "Mifos"

#: cf.lookUpEntity.entityId
msgctxt "cf.lookUpEntity.entityId"
msgid "Custom field:"
msgstr "自定义栏位："

#: cfdef.entityId
msgctxt "cfdef.entityId"
msgid "Custom field:"
msgstr "自定义栏位："

#: error.activity.not.allowed
msgid ""
"You do not have permissions to perform this activity. Contact your system "
"administrator to grant you required permissions and try again.<br><br>"
msgstr "您没有进行该操作的权限。请您在请求系统管理员授予您权限后重试。<br><br>"

#: error.noofficelevel
msgid "This level does not exist."
msgstr "该等级不存在。"

#: error.noofficestatus
msgid "This status does not exist."
msgstr "该状态不存在。"

#: error.office.childhasmorelevel
msgid ""
"Can not update office type as child office type has more level than this."
msgstr "当下级机构类型包含多个等级时无法更新该机构类型。"

#: error.office.duplicateName
msgid "This office name already exist"
msgstr "机构名称已存在"

#: error.office.duplicateShortName
msgid "This office short name already exist"
msgstr "机构简称已存在"

#: error.office.futureholidaysnotthesame
msgid ""
"Office cannot be moved to a new parent office because there are future "
"holidays applied to either the current parent office or the future parent "
"office. Office can be moved after holidays have passed."
msgstr ""

#: error.office.invalidparentoffice
msgid ""
"Can not update parent office as this office level is greater than that of "
"new parent."
msgstr "无法更新上级机构，因为该机构级别比新上级机构的级别更高。"

#: error.office.levelNotConfigured
msgid ""
"Cannot create this office as the configuration of this level has been "
"modified by another user. Please try creating again or change the office "
"type."
msgstr "无法创建机构，因为已经有其他用户修改了配置的等级。请尝试重新创建或改变机构的类型。"

#: error.office.mandatory_field
msgctxt "error.office.mandatory_field"
msgid "Please specify {0}."
msgstr "请填写{0}。"

#: error.office.maxReached
msgid "max mumber of offices allowed are 9999"
msgstr "最多允许9999个机构"

#: error.office.provideadditionalInformation
msgid "Please specify required additional information for '{0}' field."
msgstr "请填写必要的附加信息。"

#: error.office.customdatefield
msgid "Please enter a valid date (format dd/mm/yyyy) in the '{0}' field."
msgstr ""

#: error.versionnodonotmatch
msgid ""
"The record has already been modified by another user. Please navigate to the "
"details page and start the activity again."
msgstr "该条记录已被另一个用户修改过。请转至详情页面并重试。"

#: errors.office.officelevelnotconfigured
msgid ""
"The office cannot be made active as this office level is not configured "
"currently."
msgstr "由于该机构级别当前尚未配置，无法将其激活。"

#: errors.office.parentinvalid
msgid ""
"The office cannot be activated as the parent office is not a valid parent "
"now."
msgstr "由于上级机构并非有效，因此该机构无法被激活。"

#: errors.office.parentnotactive
msgid "The office cannot be activated as the parent office is inactive."
msgstr "由于上级机构为非活动状态，因此该机构无法被激活。"

#: errors.office.shortname.minlength
msgid "Minimum length for office short name is {2} characters."
msgstr "机构简称的最小长度为{2}个字符。"

#: errors.office.updationhierarchyfailed
msgctxt "errors.office.updationhierarchyfailed"
msgid ""
"An unexpected error has occurred during the office hierarchy change. Please "
"try again later or contact the system administrator."
msgstr "修改机构层级时发生未知错误。请稍后重试或联系系统管理员。"

#: errors.prefix
msgid "<li>"
msgstr "<li>"

#: errors.suffix
msgid "</li>"
msgstr "</li>"

#: exception.framework.DoubleSubmitException
msgid "This action is not permissible."
msgstr "无进行该操作的权限。"

#: exception.framework.fieldConfiguration.mandatory
msgctxt "exception.framework.fieldConfiguration.mandatory"
msgid "Please specify {0}."
msgstr "请填写{0}。"
